發覺好多人有少少權力就揸著雞毛當令箭，好核突

1. 某部分校長 (教學生要獨立思考要正義，但係到頭來最無獨立思考就係佢地。教統局話咩就咩)

2. 所有死黑警 (唔使多講。不過最記得有次operation有條外國警司叫記者唔好行咁埋，班死黑警就仆出黎兇記者：聽唔聽得明呀。)

3. 少部分黨鐵前線 (想查市民身份證)

4. 元朗荃灣北角黑社會

係普通市民面前好似好威咁也文也武，如果你地對個個都同一態度都無咁核突。但係一見到佢地主子，即刻變到成隻狗咁唯命是從，你地真係好核突好肉酸

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

This is 支那模式

權力使人腐化

最後兩個半個鐘，入黎投下票

推介大家睇下呢套戲，外國版監獄風雲
講有學者搵平民去扮2個星期犯人同獄卒
結果獄卒真係有少少權力就以為自己大撚曬用私刑
結果當然係被欺壓既人反擊啦

人類本性，人民鬥人民其實一早已經開始左，
如果班人唔受到懲罰(e.g.國際制裁)以後只會越來越多呢一種人